龍心大戰周浩鼎鼎爺

龍心越嚟越有霸氣了
睇嚟佢而家又要搏出位

好英呀好英呀

哦

啱啦
痴線佬對仆街

班呀sir都淆哂底

光頭四眼阿叔好撚濕鳩
一味黑社會口吻以為可以凶到人
比龍心屌到收皮

可惜入唔到閘

東涌牛佬

有個警察follow開龍心，又成日R水吹，笑撚死

班龜咁9up

笑撚死

support

龍心想搵律師救佢條女？

頂頂塊面黑到

龍心好波 屌柒保皇狗